乜撚野教評會, 教聯會

收皮啦兩間垃圾. 教評會地址係上水一間中學黎有冇人.....？